🇬🇧用bno 嚇親日本酒樓店櫃台職員！（嗚呀！)

問我借本護照去影印
一攞就O 咗咀講咗句"英倫"
我即時為大英帝國既光榮感到自豪！

打Q 錯 洒店

智障
利申:bc

係咁錯、是Q 但

哦

係呀、哥哥

小朋友very proud

嚇到了

得本BNO 就係到打飛機

即係代表個酒店員工唔識野囉

英國係好撚威，不過係n年前嘅事

櫃台職員:英倫 屌明明係蝗

依家拎唔到美國護照嘅話，拎中國護照或者印度護照先最威

有冇當場射？

瀬哂

開頭以為係五毛假膠

一睇username
森居簡出